######ДОМАШНЕЕ ЗАДАНИЕ ОТ СБЕРБАНК
######Приложение для поиска картинок по Flickr с использованием NSOperationQueue по макету zeplin,отображение CollectionView:

План       | Готовность 
:---------|:-----:
 - Экран поиска|Готово на 90%
 макет|результат

![Alt text](https://image.ibb.co/cH7tqv/compare_search.png)

План       | Готовность 
:---------|:-----:
 - Экран после нажатия на картинку|Готово

![Alt text](https://preview.ibb.co/eKOJF5/compare_post.png)


 * Предусмотреть приостановку/возобновление загрузки/обработки изображений, после скрытия/появления ячейки с экрана(нет)
